post你哋隻齧齒類寵物出嚟

純粹伸手黨,佢哋好可愛

花g鼠? 兔?

對

一齊養有咩要注意？

食同一種糧定係老鼠都可以食草？

首先佢哋唔係一齊養嘅
佢哋係放風一齊玩啫
咁花枝鼠呢佢要群居
絕對絕對千祈唔可以比草花枝鼠食
會塞腸死
咁樣花枝鼠有一個比較大嘅籠同埋上面講過啦群居嘅，咁即係要兩隻以上一齊養
可以用廚房紙做底才，但係我用開豆腐砂
食物香港係冇花枝鼠糧
要自己溝糧俾佢
咁可以上網睇吓啲花枝鼠breeder點樣溝
我費事放圖侵權

你個名

😂😂做咩？ ？ ？

話說前牌我諗住比隻倉鼠轉用豆腐砂
然後好開心咁一粒粒食咗落口
佢可能覺得個廁所係自助餐
嚇到我即刻逼佢交返晒啲嘢出嚟

打漏咗 重點係我隻鼠覺得我搶佢嘢食
連續加多兩粒放入個口到
最後成包沙比我揼咗

其實都唔嘅，我啲鼠都會食

tui

召喚熊仔鼠

小老鼠
.....形容該隻小老鼠「搭完電梯都驚驚地，牠匿埋在一角」